웬만하면 내가 해보고 싶은데, 오빠가 다신 그인간하고 통화하지 말래서 안해. 그니까 오빠가 전화 한번만 해봐.
뭐하러? 잘 놀고 있을텐데. 이따 델꾸 오기로 했으니 맘 푹놔라.
그래도 해봐. 불안해서 그래. 웬지 아까부터 가슴이 쿵쿵 뛰고 이상하단 말야. 얼른.
나아참. 사람 그렇게 못믿어서 어떻게 사냐? 
믿을 사람을 믿어야지. 애초에 보내는게 아닌데. 돈꿔주고 맘 불안한거나 똑같애. 차라리 안꿔주면 맘이나 편하지. 받을때까지 불안하다니까.
